為左男朋友學睇波

有時打開google見到有波睇
我知佢一定都有睇緊
仲記得佢教我係reddit搵stream一齊睇

為左可以陪佢睇波同融入佢世界
成日叫佢教我足球既野
自己係連登睇住啲足球post學下術語
睇下人地講咩 等我都可以明佢笑緊咩
特登去搵邊個邊個球員個名記住佢

我記得佢買左件波衫比我
著住去大球場一齊睇利物浦
雖然我到依加都係學到半桶水咁識dd咁

諗起個陣我地夜晚各自係hall
雖然隔住好遠 但都一齊捱夜睇住利入4強同決賽
我記得佢好開心 仲話見到我好似半個利迷咁
個下覺得我努力學足球既野係無白費

為左佢我好努力學好多野
只係想同佢有話題可以傾
仲有爲佢學打機 雖然好幼稚
你仲記唔記得我地係minecraft起屋
記唔記你教我打lol第一次用ashe
個陣好單純好開心

可惜最後都係要分開
算啦 都認清左要放低了

睇av啦重睇波

雖然隔住好遠 但都一齊捱夜睇住利入4強同決賽

我都想有個陪我打機既女朋友 仲要突登去學睇波 正到 做乜事散先 佢唔要你我要你啦

猁無個係無辜㗎

冇人要你呀毒撚

肯為男朋友學睇波學打機真係萬中無一
肯為佢做咁多野ge樓豬一定好好

好人將來一定有好報架

一開始乜都睇唔明係好悶 係咁睇住啲人追住個波 不過學學下慢慢覺得睇波幾開心
最緊要係可以同佢一齊睇 又可以了解下佢興趣姐

Ymca

猁

雖然決定左放低姐 唔好咁厹先啦
其實去到後期都無再一齊打機
因為我衰 打機發脾氣話佢
其實冷靜諗返佢打機都係想放鬆下尋開心
個陣唔識諗成日因爲打機啲小事嗌交真係好on9
更大問題係平時都有發脾氣 令佢忍到好攰
唔識遷就同體諒佢返工之後好攰都陪我
算啦已成過去 依加明白男人都要人錫同支持
唯有反省下個人變成熟啲 同改下脾氣

屌你老母

我已經拎定頭籌等樓豬做我條女

你肯陪我睇波打機你點發脾氣都得
識冷靜反省自己既女真係好正
唔好再掛住個ex啦 我準備好架喇

唔係啦 最後我性格太差逼走左佢 無辦法了
唯有得閒上黎叫春 同改好自己性格
應該唔會一齊返了 應該令自己進步再迎接既人同事啦

走啦

無謂強求
勉強無幸福

佢擁有男人最想要嘅女朋友 仲要飛你
分手之後會後悔 你一定大把仔追 放心定

冇人話咁樣一定係好
大家自己做自己野唔得嘅咩
洗唔洗咁認真
打機打到發脾氣真係好on9

猁狗就早飛早著

搵個唔睇波嘅啦，睇得波都無好野

負皮啦波友

無再強求啦 有試過挽回不過失敗左
想復合 做多左仲嚇走左佢 搞到好憎我
既然係咁 都諗好左放低 move on